根據量子力學，今晚有條有波有樣既處女通過tunneling 去我張床度同我扑野既機會有幾大？

係99%

不過得1%會去你呢個平行空間

同處街都係處嘅機會一樣大

同你老母係處嘅機率一樣

究竟你知唔知咩係tunnelling

你認真？

今晚已經過咗一半
仲未有女出現

1%咁多？
易過中六合彩

討論下姐

好似係size越大越難做到tunnelling
加上兩者距離又遠
個機率係微乎其微
可能有個未來人處女time travel 去你張床嘅機會仲大啲
不過本身出現有波有樣嘅處女的機會已經好細